20200917 我愛中間淳太

0915 パパwest
終於有小朋友互動環節了
不過下一集就要喺10月6日播

0917 ヒルナンデス！
（點解又係呢件衫）

有外景睇佢地畀動物撚嚟撚去特別開心

我想睇佢渣牛奶

不過今集好睇 分開兩組 濱田小瀧藤井佢地捉蟹

佢地抽籤 抽爛埋個箱

笑死
班友癲到

個MBS節目ミトン！無淳太

唔通因為淳太上次喺正義のミカタ話石破之後
就唔比佢做節目？